侵侵宣布考慮撤銷華為

特朗普：將與司法部商討是否撤銷起訴華為

條友仔又自己造市撚狗

mola mola

係話‘放埋入trade deal’
得scmp話係唔告

可信程度重低過月球背面有nazi彊屍

睇原文啦

侵係話唔排除用行政命令ban鳩華為，但幕僚叫侵暫時唔好郁手以免影響貿易談判，所以暫時乜都唔做住
華霉就演繹做侵聽日就放生慢慢走同歡迎華為入美國咁

不過用行政命令bam
的確係可能唔告先咁做
所以都係睇定啲

樓市gogogo

依家美國佬似想傾成個deal, 有乜做唔出啫，大家都係保持行車距離好d

Trump told reporters at the White House that U.S. officials are not talking about dropping charges against Huawei.

Huawei will be raised with U.S. attorneys and the attorney general in the coming weeks, Trump said, but “right now it’s not something that we’re discussing.”

所謂法律亦可以被利益凌駕

President Donald Trump said he may use an executive order to stop Huawei Technologies Co. from selling advanced telecommunications equipment in the U.S.

“Well we’re not doing anything right now,” Trump told reporters when asked about an executive order. “So we do that with the attorney general, if we do anything.”

作為侵粉要轉軚，屌垃圾侵

屌佢華媒，仆街嚟

侵一直以來反中都係想為美國cap水，同陳近南反清復明一樣

想請教巴打reuters Bloomberg 嘅消息係咪算係準，唔想被華媒撚
有冇新聞網介紹

不外乎cnbc, Reuters, Bloomberg
認真Scmp 都準

自從放生中興之後，都覺得佢會用同一方法放生華為

Reuter Bloomberg 最準架啦
因為係serve基金佬
準係首要

唔該晒樓上